[有圖]唔該唔好影衰急救團隊

我地去得嘅全部都係義務有心人士，我地個人可能有政治取向，但係當上你貼上十字，希望你遵守返我哋嘅誓言。

盡量保持中立，幫助有需要嘅人，如果你係需要表態，請你除返低你嘅十字。